[策略] 攻佔天橋有無得諗?

希望大家可以討論多啲策略,
俾上前線既心參考下, 而家我地次次捱打都唔係辦法

班狗每次攞到天橋呢啲高地位置,
就可以隨時睇到哂我地既去向, 又開撚哂cam 影人
有咩事仲可以由高位開槍, 射催淚彈

而尋日印尼記者單野, 睇到當有手足攻上天橋個陣,
班狗好似好撚驚咁後退
當然唔排除可能係啲新仔啦
但攻佔天橋呢個方法, 有無得諗? 至少我地可以攞返個地理優勢
十一遍地開花, 唔知其他區多唔多天橋, 但港島都一定唔少,
希望大家一齊討論下

有 黑警成日都霸橋射蛋

不過唔佔地了 陣地戰唔會有著數

其實有人佔橋，但班防暴一上橋全部人就四散

幾撚時肯佔左狗總出面條橋呀屌

狗總對出個條天橋,
長期都有隊狗係到, 真係好撚不安
佢真係射既話, 班手足真係前後夾擊

唔佔地, 咁都應該要衝上去趕狗 ?

真,
極度不安

上面我數過得十隻狗 下面成千人 屌我幫你檔佢兩槍啦搵人陪我上啦...

有制高點係好重要
唔係班狗點會下下霸撚晒d橋
打得最有成果果幾次都係自己人霸晒制高點

天橋通常連住啲咩？商埸？如果商場道門無啦啦爛左，我地就可以衝去夾9班速龍，連埋橋下嘅手足一齊夾。 好似琴日灣仔咁，其實係橋上面嘅先係傻仔，四通八達嘅橋比人封哂出口，班速龍仲可以走去邊？ 醒啦，依家係打緊仗啊！

冇錯

唔係有無得諗，係一定要咁做。
佔高地係不嬲打仗都要做嘅事

攞完條橋 橋下都要守到/攻到 如果唔係橋上手足極危險

明明成班人係皇后大道東,
但居然無人上去條天橋到趕狗....
啲人寧願推返上前去太古, 忽視天橋班狗

狗總條天橋最易打,
有個安全位上去,
班狗又唔易有支援,
但完全無人理....

唔知大家有無記得之前有一晚
黃大仙警署對出新光天橋封入口呢單野，
當時係無一個記者影到，
手足有無比人嫁禍無人知

天橋無退路
佔橋最多只可以係無裝備街坊做，
勇武無論如果都一定要打地面戰

趕完狗就落返橋,
點睇?

或者只係留少數人同哨兵係到
只趕狗, 唔戀戰唔佔地

唔佔橋, 但趕狗
點睇?

一早應該要

可能會有直升機 淋野攻勢

趕條撚呀拉果幾狗落地做佢啦 打仗呀

所以只可以無裝街坊做
成本最多係48小時

天橋比人前後包抄 你都唔洗旨意走

天橋掉氣油彈

攻橋時難，但守橋一個火魔丟過去就好好多

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

因為大家未ready打狗既乜
當準備好既時候就會自動search落單易攻既狗黎打

快 多d 戰術 唔好再同我講乜100%和理非

你指橋上定橋下狗 橋下狗趕到就可以守番條橋嘅 橋上狗就難 俾佢地射住嚟上

對家會射tg/彈上橋㗎嘛...

啲狗實上橋佔高位 好似比佢哋包抄

係要扔啲狗落橋 夠多人一定做到

點守 ？
俾人兩邊一上就包晒

個條橋仲俾狗霸真係好撚on9，當時佢地如果狗總再爆一批狗出嚟個到會全滅

視乎情況
但其實結果一樣
想佔高點就揾幾位勇武上去 其他人守兩邊橋入口
單純唔比狗搶到高點嘅話 都係要有人守兩邊橋入口

依家對家用直升機睇水

不過同意你講拎制高點

有啲天橋有幾個出口,
應該會好啲既,
不過可能天橋位置通常未必係最前線,所以可能無乜哨兵

真係淋野, 有無天橋都係死架喎

其實我想講橋上面嘅狗真係唔多一班人湧出去反而仲可以趕走佢地

我意思係唔長佔條橋姐
橋上面班狗點處理梗係留俾手足諗

樓主個波開得好好，但後面啲人解讀錯左。
如果天橋冇人 就要守住出入口，唔好俾人佔。
如果天橋有狗，就要打佢老母，從來都係係高地嘅人先係弱方，一黎佢地少人，二黎天橋四通八達，是但一面衝破左，班狗都會俾人扔哂落橋。
試想下，橋下都係手足，橋上又冇狗，我地又唔係有sniper，守/佔黎把撚咩

唯一叫做贏個次沙田就知道高點既重要

天橋都要set rb

荃灣區一定係佔天橋為王

戰術 要長盾陣 打近戰 佢開槍你用遮就擋到

天橋Set rb 死守上面放定野係到掉

一邊roadblock 一邊逃生路徑

狗總出面條天橋次次得咁少隻
衝上去佢地一定退

其實大部份人都未突破心理關口
仲記得七月嗰陣，干諾道中條行人天橋上面得10-20隻狗左右，下面起碼企左幾千人，但根本無人夠膽一齊衝上去以武制暴，由得班狗係到tg放題

美領同尋日929
已經完美證明左, 佢已經唔會俾你和理非,
係開始之前已經打柒你,
仲可以點樣和理非?

希望班友唔好講話咩唔帶文具, 100% 和理非

成日見都係得嗰幾隻狗喺度都冇人上去掉下野

衝上去掉班恐怖份子落街

直升機睇水 但佢唔會係直升機到開槍（唔排除呢個可能性） 天橋守到好頂好多

無得諗 佔左兩邊包抄一定走唔到

橋上,
例如狗總對出條天橋, 其實好多出入口都無狗守
皇后大道東個邊全部都係手足黎
灣仔電腦城都有好多出入口,
啲狗都守唔哂

唔知我既諗法有無盲點

接觸面就係咁大 你敢還拖就得 長遮頂到所有彈 除左實彈

其實你唔係主攻佔橋係曬氣
加上地面冇人守住一用橡膠彈攻上黎就一定全部被捕
唔係去到主攻根本佔橋係曬氣

咁直昇機真係無得比
但天橋我相信點都有啲戰略意義係到

推

我諗係我講到1999 咁
多謝巴打解釋

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

啱啱先想講
尋日灣仔啲天橋又係好似之前咁俾狗霸住，係上面舉晒槍開晒槍咁，先唔講易俾佢爆頭，直頭連向前行都有困難。

一班人咁去 你槍都唔敢開就已經要跑走啦佢地 只要有一個黑警落單 個黑警一撚定死得 尤其佢地知自己咁仆街 我肯定連左膠都想打埋佢地一份

要搵人守橋下面，要走一定要同橋下嘅人一齊走

人多攻上去 打怪出金裝

係橋放路障封住有無得諗？

佔領天橋

有無諗過到時手足點走

六月已經開始講緊
無人理

只放一邊

自推

尋日灣仔都係
有一班人沖去橋底，但最後冇上橋

下次上
唔好擔心

之前試過追住黎打 追到佢地舉槍 之後開遮再追佢開左啲手足先退

不過要數下人數先

佔高地係絕對有利
但最大問題係 點走

琴日都係攞咗高點 所以天橋下啲狗上車走

搶高低

但琴日灣仔d狗有槍都退
事實證明敢衝果方就贏

橋底暗角呼籲打波？

橋底地下要死守住一條逃生路線

如果預計10分鐘內守唔到條路
地面手足要派幾個人上天橋叫手足全員撤退

守好掩護戰略位置路線都戰場關鍵
有好地利好打好多
盡量安全令每一個手足回家係呢場戰爭必要條件
少一個戰力就係少左

相信要搵人守橋下唔難,
搵人攻上橋先難

係 仲要上去條樓梯搵垃圾桶封左，大佬班狗都冇諗住落黎，係上面得閒射下tg不如幾過引

我反而諗係，狗佔橋嘅話，我哋佔橋頂反攻
有冇得諗？

之前都有人做,
而家無

同打波既方式一樣, 點人數再決定得唔得?

推 制高點

守住上黎嗰個入口?

突襲橋上既狗

攻天橋

再講
狗有tg炮有布袋彈全部遠射
就算你上到橋冇遠攻或者等遠攻手足
都要搶左先

至少令d狗冇制高點打我地d手足

同埋橋窄、狗玩唔到陣地戰而係一小隊一小隊上
勇武近戰打狗多數都有著數

佔橋 之後班狗封樓梯 點走
難守

十一國殤，同仇敵慨！聽日見

十一博弈準備大全(象棋呀伯提供)

推埋橋邊 一下抱腳 反佢落去

佔橋頂點樣反攻?
好似tom cruise 咁係橋頂飛身跳入橋,再飛踢班狗?

魚蛋

反送中

點解咁多post成日講點走先最好
BE WATER都唔係一直咁退
要救手足 要對抗 一定要有盾 唔好用遮陣
喼 就係最易掩飾既野

其實一般橋得兩個出入位，俾popo包炒就全滅

天橋好有用 易守難攻
橋梯我堆大量油/蕉皮
再運大量磚上橋 橋下無人敢過

多個考慮因素
要確保橋上手足可以安全撤離 唔好令手足被困
同埋哨兵真係好重要
同埋哨兵真係好重要
同埋哨兵真係好重要

Whoever has the control on higher ground, has unbelievable advantage!!

- There are popos on the TOP OF BUILDING.
- There may use helicopters.
- There may be drones.
- They hold higher ground on BRIDGE

They collect ALL information on position of EACH person, and EACH MOVE and respond at the RIGHT time to catch all.

When leaving, go into mountain, if any.

見有狗車到 自己人少就一定走左先啦
依家講緊行緊果陣下面仲有幾千人 橋上面得十幾隻狗係度射tg就足以截斷人龍孤立前線

係要趕

灣仔啲天橋多數有幾個出入口,
應該易搞啲

其他區唔知, 希望到時手足小心

攻可以 但唔可以死守

善用制高點

入黎傾下10月1號嘅戰略

紙上談兵系列
其實應該引佢地橋圍撚返佢地轉頭
夾佢地火魔法又好打狗棒法又好夾返佢地冇位走

如果用雜物堆滿成條橋點睇？一齊唔用

得 前提係上到去 落返黎準備要殺條血路

十一打狗，絕不留手

唔洗佔橋, 趕完狗就閃

最起碼一定唔可以俾狗用到條天橋

天橋係有用，但所有出口有狗圍就跳橋都唔掂

天橋一夾就全軍覆沒唔通跳橋走人

通常天橋係連接至少兩邊行人路,
守住一邊行人路有無得諗?

天橋容易被人圍堵，撤退好難。

班狗同樣都係會俾人包抄
簡單黎講只係睇敢唔敢衝

拉長 狗po 的戰線 如何？

口技係大多數

要確保有退路 無論邊度都好 哨兵係重要角色

絶對要拎高位
無論係磚or火魔法
個效果都會更加好

講到尾 正面唔打 點都死

我就係諗，又要搵人守又要等狗到，一齊咪用囉

又或者唔連成本既，有冇可能條橋淋d唔會揮發既易燃野，狗上曬去就直接紅燒狗肉？
sorry我冇實際方法，都係brainstorm下only

佢條橋個入口位直接駁去狗總，有啲難度

守天橋底相對地安全好多,
和理非都做到啦

當然有可能係我諗多左

光復香港

推呀 尋日幾萬人行過狗總出條橋都無人上去佔
成件事好撚On9

人多佢地就退

狗總上橋個位其實幾遠,
佢上黎個下應該老遠都睇到

依家唔係佔橋, 係趕狗
趕走班狗, 橋下面手足唔洗捱彈先
929最大問題係所有橋都有開槍放題
金鐘灣仔銅鑼灣分開幾截人

通常係花生和理非多

唉 屌 R撚哂頭
平行時空咁

感覺好難守

佔得就無退路
一係俾人捉同打到仆街
一係跳橋
你自己諗

差佬同示威者係橋上面有好大分別
差佬唔可以扔人落橋
但示威者冇底線

分散哂啲人先最麻煩最大鑊

幾好

其實已經喺個到射過好多次

可能咁啱我發夢個陣佢無射到
但我知灣仔電腦城個邊肯定有

佔天穚可以換個方法，
例如
佈陷阱，漁網暗線，鐵線明線，
清潔劑，
火場，等警無制空權

當時大約得二三十隻狗
天橋左右係落地下
其實路過已經極度不安

雖然啲人都識得走入去第二條街
但無人理啲狗真係好撚不安

佔天橋高位當然有著數，但落橋離開又是難題。除非係沙田中心嗰類四通八達平台/橋位。

唔佔橋, 只係趕狗, 趕完就撤退

戰術 極差

兩邊被圍，退無可退

係必須搶高位
佢哋晨早 set 晒observation point
手足一舉一動都睇晒 又可以影大頭秋後
高位開槍 當自己sniper 唔在講

人多就可以湧上去推佢哋落街

佔橋要佔連商場既橋
封死所有同地面連接既樓梯
係要用火水淋滿樓梯陣塞
班狗敢清就召喚魔法
失守就退入商場

推推推

只怕到時商場鎖門,
即刻變死路

馬謖失街亭
下面只圍不攻, 咁你跳橋?

真

其實有唔少天橋有多個出入口,
手足可以守到部份出入口俾前線進退,
如果下面要退,
橋上既手足都可以好快落到黎

當然要再睇現場情況同條天橋既設計再決定

好難架 次次隊頭未到 勇武未上裝 已經有狗守住

有人攻上黎就只有棄高地（放魔法）

偷襲最好，不限時間地點

橋上企滿人，如果連住商場有狗突襲會死得好慘。橋底企滿人先可以上橋。 但都係放哨only。

樓主係叫人上橋打狗啊，冇人俾你攻守橋黎把咩

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

你都唔夠佢佔

問題係大家心理都仲係見到狗就走
你佔得，班狗搵隊畜膿黎咪又係散
呢個心理關口係最需要突破

佔到但點守, 佔到橋兩邊俾狗包抄死硬...

橋有心理準備做死士，因為無得走

橋最大問題係俾人夾就玩完 加上好多手足心理質素不穩 好難成事

有狗上橋就兩邊包抄佢地
做斬首行動 disarm 佢地

搞掂左之後唔洗守 退走
問題都係 我地從來冇辦法組織攻勢

自古以來都係咁

唔排除

唔係要長佔,
但唔可以俾狗係高位攞情報,
又可以開槍射tg 打手足

唔好意思 阻阻你
可以既話放工/入夜/聽朝幫手貼文宣
對家今日清得姐係唔想聽日見到
撕一貼百唔係口號 係要實行
撕紙狗唔洗怕 如果唔係食環大舉清一定唔夠我地effective
[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

街坊好重要，見到狗唔可以俾佢地嚇到即刻跑走！

仲有啲狗好易仆街，街坊千奇唔好跌水樽呀跌啲硬物落地呀，會kick親仆街㗎

就算驚佔橋走唔到都至少唔可以畀狗佔，要趕佢地

特別係荃灣區，有天橋真係玩晒成區

其實啲狗唔會咁易包抄到,
以狗總天橋為例,
皇后大道東係有一個出入位,
而成條皇后大道東同金鐘道都係手足, 其實係有安全既撤退路線

問題係班狗射tg上橋or包炒，橋上就無退路

佔橋可以，一定要有哨兵
上次黃大仙冇哨一獲熟

呢排一直關注到呢個問題，有幾個方法

1.佢地一係搭lift一係行樓梯，搭lift可以堵住佢
行樓梯可以淋油，佢地落樓梯嗰陣好鍾意舉住槍，仆死佢地先

2.瑜珈橡筋+馬桶塞 投射器放酒，中天花散落就得，佢地橋中間往往只有2.3人一個射擊點

3.上梯天橋頂，不過幾危，但可以手擲酒

10.1 全民黑衣 全民攝衫
11:30沙田 車公廟
13:00 屯門政府合署
港島修頓球場
荃灣沙咀道球場
黃大仙廣場
深水埗楓樹街球場

佔橋係好
但最大問題就係要配合地面嘅road block，所以一定要確保地面有路走，唔會被包抄

如果反攻呢

比狗圍你點走?

有得諗 首先要有魔法師

輕裝： 鼓棍
重裝： 魔法，棒球棍

想講琴日退退下抬頭一望，見到會展條橋又有防暴
仲準備衝落嚟，仲要好似拎緊唔知乜槍，真係淆

我想講就係琴日灣仔上天橋趕狗,
啲狗後退之後,
唔好即刻追狗囉,
因為啲狗可能係 「假撤退, 真伏擊」
最好 set 定防線 rb,
後排手足用火魔加丫叉掩護
前排手足慢慢推進打狗

咪又去返心態問題，
如果大家一齊衝，
琴日金鐘就唔會四散啦

推呢個

push

會唔會可能逼佢地上橋 圍住條橋出入口 然後用火魔法呢？

班狗搭lift 係送死架喎
啲lift 通常都唔大架, 仲計埋佢地攞埋盾,
應該企四五個就滿

所以呢個上橋趕狗既策略要大家都知,
咁先有人上去, 亦有人守住地面既撤退路線

灣子尋日演練咗一次相信聽日會更熟手

下面俾人圍，點落橋先

我#185 有講,
主要都係要大家守住一條撤退路線,
橋上手足佔左之後都唔可以戀戰,
最大目標係唔可以俾狗攞到情報, 同埋橋上面開槍

如果守琴日灣仔去入境處個天橋地形上都有佢既唔好處架
啲狗會上隔離大廈開槍射擊

琴日都有講，但身邊隊友得幾個，無人一齊打波

唔好追狗係真既,
窮寇莫追
但趕狗係有必要

制高點

建議要搵啲戰略效用強既天橋，例如中上環信德中心後面條天橋，長而且有路走，另外可以做遠攻
而部分只有兩個出入位既橋都無咩用，例如頭先有巴打講既黃大仙新光中心天橋
要搵啲有多過兩個出入口既天橋

冇
裝備差 膽細 唔夠狠
佔乜都輸 根本任何一個地方都不而久留

有人霸就放個魔法aoe囉

good idea，推

唯有靠手足守住撤退路線,
同橋上手足唔可以戀戰

不過係呢到講到天衣無縫都好,
都要手足大家一齊做先有用

亡羊補牢, 未為晚也,
一齊傾下個戰術有無咩不足之處

有地利優勢
攻佔咗起碼唔會再比人當靶射先

包抄咪打過

雖則香港人唔食狗肉 但呢餐狗肉煲我相信好多人都會好鐘意

但守橋人數要係攻橋起碼兩倍黎確保退路

會俾人圍，跟住全部走唔倒

重點係你要鬥早，人地七八點已經部署定。

721 定728 個次?
928 唔係雨革五週年集會咩?

Push

荃灣

D狗 仲個制高點 就係直升機 mon住唒我哋點樣走

唔係鬥早,係要有狗就衝上去趕狗

攻完橋 下面狗 守曬岀口 咁點

一早已經咁講，冇人理

佢睇到我地點走, 真係無得拆,
無人機衝過自爆都有難度

不過啲狗係天橋射tg 開槍就一定要解決,
直昇機影落機應該影唔到樣,但天橋影就一定得

徵哨

其實罷明要打佢落黎啦

呢個情況常見
兩邊樓梯攻上嚟已經無路走
天橋只可以做哨
唔可以做據點

班狗兩邊夾你，對著你射tg再推進，點拆先

上去劏完狗就散架啦

無SNIPER ，選舉少咗

佔完個人都唔好留係上面
始終出入口得幾個 封曬就玩撚完
又比人開槍當杷射

咁克警係無放個邊攻上黎
另一邊點走呀...
有障礙物走好慢..
紙上談兵邊個唔識..

天橋如果上落俾黑警封住，到時就要跳橋

直昇機關鍵
係純觀察手足流向 聚集
邊到有缺口
即時通知班狗佈防
採取突擊

如果有手足可以用無人機干擾
迫佢離開
手足更為有利

另外, 如果我地唔好咁早出動
入黑後直昇機起唔到作用
所以我地要唔要推遲行動至5點左右?

純討論大家brainstorm下

睇邊度天橋，狗屋付近個條就太危險，
一班人上去對侍再打一輪，趕狗走。之後再快速走，要10-20分鐘，太近有增援就危險

啱
以趕狗為大前提
到時點實行可以交俾前線決定

沙田有制高點都成功

唔好係橋放油 洗潔精 同磚頭 ？

睇714沙田就知

唔走先得架
一黎走晒或者一包就滅團
自己諗

成日幻想班狗爬緊樓梯嗰時 狂掉嘢加大力碌個垃圾桶落去

最重要既戰略意義係唔俾啲狗影人
唔俾佢地係天橋開槍射tg
決定留定守係之後既事, 留俾前線決定

經過咗三個月既香城足球隊我地都唔係大勝而回
反而敵方不斷改變踢波策略，導致手足輸左200比0。
所以我有以下嘅提議，唔知道可唔可行
歡迎所有參與玩香城足球隊朋友齊齊討論

陣營上有些少改變

唔知道有無效，大家一齊討論，為香城足球隊爭光，其他足球隊都支持緊大家

驅逐共黨，還我香港

光復香港，時代革命

呢樣前題係肯衝同肯打狗

攻嗰陣 唔好封哂兩邊 留一個出口比班狗走
你兩邊一齊上去圍佢就一定用實彈，我地志在趕狗。
清到橋之後 一樣剩係留一個有利自己嘅出口 另外嗰邊火魔封咗佢。
大前提係要有人敢上